考評局唔加價都對唔住自己

仲話考慮恆常化喎
比個機構自負盈虧然後無限泵水，陳茂波你個腦係咪比狗食埋？
到時只會 派花紅—>蝕錢—>加價—>賺錢—>派花紅 無限loop
垃圾考評局以前唔係未試過喇

考公開試唔洗錢其實幾合理
大家都要做既事黎
今次第一次做先咁大反響
恆常化之後已經變成常為態

反正都係每個學生都要做既事
免費有乜問題

你點解覺得人人都要做就代表政府要出錢
係咪飲水食飯買書買練習買校服去補習全部都要政府俾錢？

咁其實都12年免費教育，點解唔包埋考試？

如果今年多人玩野
出年實抽起政策
想恆常化都幾難

免費教育啲老師冇花紅，同埋會幫手洗學生腦考評局呢？機構自負盈虧，賺錢員工可以有花紅而蝕錢就加價向學生開刀

所以ib呢啲教育局冇得話事嘅課程津貼學校一定冇得讀，只有讀私校嘅有錢仔先至有資格免除洗腦

啱喎，但係12免費教育就包埋比老師罰

我覺得所有香港人第一次考公開試免費係可以嘅

但retake tritake咪自己畀囉

到時成班廢老好似兩蚊搭車咁亂用

你都傻 廢老係連登仔咩

今日新聞

教育局討論後，書面回覆陳茂波，指擔心有關先例一開，會令市民期望局方未來會繼續為文憑試考生代繳考試費，對政府財政構成長遠壓力；加上若長期由政府支付考試費，考評局將由財政獨立的法定機構，間接變成政府資助機構，影響深遠。到預算案公布前約兩星期，教育局再被知會該方案已被納入預算案，期間未有機會討論代繳考試費是否包括自修生的問題。